可唔可以ban咗啲道友post

入面成班係到講隊草講吸毒，教壞細路

Ban埋成人台啦 教壞細路